
EN: translated with google, not enught time

I was always the fattest kid, not for the first few years of my life but when I was the only family member that his room was in Keller had hit my psyche at best (isolation -> lower self-worth -> compensate with food)

Then I was also told not to be so fat, at best even Well meant, but that caused shame in me, or at most it also caused the THS Wire Amygdala turned on.

As a coping strategy I have e.g. Eaten chocolate when down someone has complained about my obesity.

I managed to get the pounds off from the age of 20, then became but always locked in psychiatry, with intelligence-impairing Psychotropic drugs "treats" which also cause one to become more ignorant or a lack of intelligence makes you ignorant. The effect was that I was because oflack of intelligence started eating dead animals again, less Eating meat can help you lose weight. I also think so Drugs, like medication, are often just license fees for THS - mainframe software. I was always forced to medicate, at best Another patient got exactly one drug that was the opposite causes something like a Karma algorithm on the mainframe or the m50 Card, with which then patients as in the Stanford Priosn experiment are played off against each other. This "Divide et Impera" would be sat (i.e. the very rich and powerful) themselves do not help in focus to stand and so talented in e.g. To deal with computer science.

1. Means of power
-> 2. Abuse of the means of power
-> 3. power maintenance (obsessional neurosis due to guilt)
-> 4. because of 3. then again 2. etc

I have lost the pounds now, but the excess weight has ensured that many areas of the skin hang a bit. I feel that when you
because firming body lotion takes and then these areas in household foil that helps a bit. I leave it on for about 5 hours if anyone has a better idea I would be grateful, any scalpel and surgery is out of the question, I'm a haematophobic ...

Ich war immer das fetteste Kind, die ersten paar Lebensjahre zwar nicht aber als ich dann das einzige Familienmitglied war, dass sein Zimmer im Keller hatte hat das allenfalls auf meine Psyche geschlagen (Isolation -> tiefer Selbstwert -> mit Essen kompensieren)

Dann hat man mir auch gesagt, ich soll nicht so fett sein, allenfalls sogar gut gemeint, das hat aber Scham bei mir bewirkt, bzw. allenfalls hat auch die THS Wire Amygdala jeweils eingeschaltet.

Als Coping Strategie habe ich dann z.B. Schokolade gegessen wenn sich  jemand beklagt hat über meine Fettleibigkeit.

Ich hab es so ab 20 geschafft, die Kilos runter zu bekommen, wurde dann aber jeweils immer in die Psychiatrie gesperrt, mit intelligenzmindernder Psychopharmaka "behandelt" die auch bewirkt, dass man ignoranter wird, bzw. fehlende Intelligenz macht ignorant. Der Effekt war, dass ich wegen der fehlenden Intelligenz wieder begonnen habe tote Tiere zu essen, weniger Fleisch essen hilft schon mal beim Abnehmen. Ausserdem denke ich dass Drogen wie auch Medikamente oft einfach nur Lizenzgebühren sind für THS - Mainframe Software. Ich wurde immer zwangsmediziert, allenfalls bekam ein/e anderer Patient/in dann genau ein Medikament dass das Gegenteil bewirkt, so etwas wie ein Karma Algorithmus auf dem Mainframe, bzw. die m50 Karte, womit dann Patienten so wie im Stanford Priosn Experiment gegeneindander ausgespielt werden. Dieser "Divide et Impera" würde Saten (also den ganz reichen und mächtigen) dabei helfen selber nicht im Fokus zu stehen und so begabte in z.B. Informatik zu beschäftigen.

1. Machtmittel
-> 2. Machtmittel-Missbrauch
-> 3. Macht-Erhalt (Zwangsneurose wegen Schuld)
-> 4. wegen 3. dann wieder 2. etc

Ich hab die Kilos jetzt zwar runter, aber das übergewicht hat dafür gesorgt, dass viele Hautpartien so ein bisschen hängen. Ich hab das gefühl, wenn man da straffende Bodylotion nimmt und diese Stellen dann in Haushaltfolie einwickelt hilft das ein bisschen. Ich lass das jeweils so 5h dran, falls jemand eine bessere Idee hat wäre ich dankbar, irgend Skalpell und OP kommt nicht in Frage, ich bin Hämatophobiker...


ich will auch keine Rache oder so, Menschen tendieren oft dazu (z.B. bei
Pädophilie) den Täter halb tod zu schlagen (zeitaufwand: 5min) statt
dem opfer zu helfen wieder gesund zu werden... ausserdem will ich mir auch
nicht Rache in den Lebenslauf schreiben, das ist schlecht für's Karma...

Statt die Täter (halb) zu töten (die eh meist aus der Generation der Eltern
sind und deshalb eh untastbar weil nicht nur die informatik sondern auch
das rechtssystem meiner meinung nach mit m72 karte implementiert wurde)
wäre es gescheiter einfach versuchen die Opfer wieder gesund zu pflegen,
das bedeutet dann nicht 5 Min auwand sondern Jahre... auch in der Psyche
und zu schauen, dass das "nette" m72-system so dinge nicht jüngeren
auch antut, da sollten wir die Zeit investieren.

ausserdem denke ich, dass saten das m50 vorsätzlich so implementiert hat,
dass eine gruppe von 1980er opfer jeweils ein anderes 1980er opfer (halb)
töten das satan vorsätzlich fälschlich als täter beschriftet hat.

das hilft zwar allenfalls den den anderen Opfern die so mal nicht selber
die Arschrolle haben, ab dem Zeitpunkt wo satan aber die BigDATA akte freigibt
dass der andere 1980er nur als Täter beschriftet war aber eigentlich das
Opfer ist, dass allenfalls am meisten gelitten hat würden alle anderen
Opfer zu Tätern werden, könnten ihre Opferrolle nicht mehr einklagen und
wären verflucht und verdammt für alle zeit, damit auch dissoziierbar und 
fremdbestimmbar durch satan, bzw. durch alle die die wahrheit kennen
und müssten so satan beim vertuschen (=geheimhalten) helfen, zwangsweise.

somit hier das was ich schon auf Twitter gesagt habe:
allen Jüngeren sei hiermit vergeben und auch die namentlich erwähnten
ausnahmen die ein bisschen älter sind...

an alle älteren
1. denkt mal über Euch, Euer Wertesystem und Eure gehäuchelte Moral nach
2. lasst mich oder uns 1980er mindestens in Ruhe, bzw die anderen 1980er
   können ja auch für sich selber sprechen, aber ich vermute es geht vielen
   so wie mir
3. IF (!2.) THEN GFY


an alle jüngeren
mir ist eh klar dass ihr von den alten und ganzalten instrumentalisiert wurdet
also muss ich euch eigentlich nciht mal vergeben, aber falls satan
mich meuchelt würde er dann Euch damit erpressen, also ist das ein 
Hack gegen satans plan...

